人類會唔會係上帝神靈眼中的一條精蟲或精子

人類會唔會係宇宙、上帝、神靈或外星人眼中的一粒精子，一條精蟲 ?

男人射精，一次約5ml，釋放約2億粒精子出黎。如果係打緊飛機，全部精子都會係數小時內死亡。如果係中出，只有一粒精子有機會與「得救」，與卵子結合，成為受精卵，再演化為新人類。其餘全部死亡精子都要死亡。

上帝設計的世界，可能在地球中生產出大量人類，最後由一種人類不可能知道的揀選程序，揀選出一人或數人出黎。只有一名或數名人士可以「得救」上天堂，成為上帝的「兒女」或「重要的成員」。其餘全部在宇宙中消失，變返做原子。

唔好打咁多飛機啦，仔

係 你只係一條精蟲